今日地鐵勁小人

D死蝗蟲返晒上去 又好多人收晒爐
好舒服

樓主重回港蛆生活

但係要番工

過幾日又返落嚟

港鐵?

大 小
多 少

東鐵線居民表示, 無晒D 支那蝗蟲真係人都開心D

港你老母鐵

地鐵呀